黃色經濟圈-食-有沒有可能買起金拱門..由港人全資擁有?

罷食三個月..金拱門會執笠嗎?
全線收皮後...由港人集資重開...成為黃友飯堂...
到時咪可以想點就點....

全日賣薯餅

on9

唔好咁白癡啦 大把人食